收動物森友會

有冇人放動物森友會啊 想買啊 咩版都可以

街舖冇咩

岩岩出都幾難有二手, 出信和食炒價算啦

Eshop囉

炒到成4百幾5百蚊啊

我驚自己會唔啱玩啊

前3日買418 信和

埋去問下啦, 呢d game 襯早玩, 跟唔上進度好多野都搭唔到嘴

佢用真實時間推進度

日本eshop 一萬羊卷換兩隻驚
一隻350蚊唔使都唔買

480

Pm

跟風

跟風玩冇問題呀

我都係跟風第一次玩

係咁架啦

咁你應該唔好心急,等其他人玩完唔岩玩收2手

應該出動物森友會2
先去買2手 動物森友會1

呢類game都係玩連線ga啫
復活節又會出event, 到時又話貴ga啦

我想問eshop邊區買比較好
日本定香港eshop？

399就實體最低價，430就係eshop價

你自己諗下想用幾錢收

399 係邊度可以買?

同問

呢個只係我講返既最正常價格

出面唔係炒價就係冇貨

澳洲eshop琴日用voucher買
310hkd炸

澳洲 用voucher買

旋拍見大把下載共享版

點先有

如果本身香港account 要轉做澳洲account?
咁本身香港個switch online account 係咪用唔到？

呢排炒返？
我上星期出mk睇都係388

美區依家用唔到香港信用卡 想問下澳洲eshop用唔用到
定都係要用美paypal account

出左冇幾耐
仲要隻GAME係跟真實時間
邊有咁快有二手

網頁版任天堂入ac轉地區
申請任天堂online會員（family plan最平$37）
Eshop online會員區買135aud voucher
之後用voucher買game
完

琴日用master card買

琴日澳洲ESHOP用HSBC VISA買到

跟風狗

係咪得我一個玩緊手機版

唔該

Here好少見app版玩家

唔得閒玩switch，手機得閒睇下方便好多
Anyway,手機版有冇得玩QR換衫呢？

好似無app版來來去去都係果幾味 種花釣魚攞圖騰

tg?

480？
咁我放580

今日信和52x
好景498

真係 咁好玩？看完game play一般育成game

回憶既野好難講
NDS個時已經玩緊動物之森 之後買3DS都係為左玩動物之森
當然買switch都係

手機版

隻game咁耐喇咩！？

係 nds 個時已經有
絕對唔係人地講既咩無啦啦紅
係nds個時已經好紅

點解呢排突然又爆紅

本身都紅 次次出新作都爆一次啦
但個時網絡沒咁發達 少人知 係本身玩開個D先知
個時好多人買nds 3ds 都係為左玩動物之森
你覺得突然爆紅 係加陣youtube咁多人拍 同以前個種宣傳沒得比